當連儂牆變成另類佔領, 日日有敵人突然消耗你, 你仲要派人守住..

用愛感化佢地

又要毛澤東16字真言

連儂牆既作用係宣揚理念
唔明啲人守乜鬼, 你有冇見貼街招啲人會守街招架
有人黎搞事就走, 有人搣就第日再貼, 呢到唔貼得就去第二到貼
唔好迷戀, 唔好戀戰, BE WATER